91年既你而家做緊咩 儲左幾多錢

想知同年d人有幾成功

上連登吹水大會問
我諗你失敗過地底泥